[槍槍都打頭] 佔中導致廢老爭產

又關佔中事, 打死晒d廢老就啱